9.9 埋大全日都要人！！！ (整合資訊)

第一重炮係
鏈住理
集合時間係1800
首先希望大家由A1出口火車橋做起點，向poly library同尖東橋雙向出發，然後匯合返成一個大圈
然後視乎人數，會向黃埔方向延伸，希望去到poly舊hall果邊。另一邊都係視乎人數，睇下可唔可以由尖東橋一路延伸去尖沙咀海旁一帶。以上都係好視乎聽晚人數，如果唔夠人可能圈都圍唔成所以好靠大家幫手，多你一個好多
全世界都黎得！！！

呢個係人鏈tg link

第二炮係理大開學禮

因為我地實在唔想大家罷完課留係屋企訓覺，甚或有同學話因為罷完冇野做先去上堂，所以我地搞左個開學禮，務求做到罷課不罷學 仲請埋陳沛然醫生同鄺仔到時作分享，各位冇理由唔黎啦掛

第三炮當日朝早仲有一班理大護理同學自發嘅罷課集會，時間係每日1130-1330，果d話attendance好重要罷唔到課嘅同學，你唔會一星期五日呢段時間都要上堂掛咁你就去支持啦仲望

最後係幫學生會/罷委/奧雲叔/其他人宣傳，其實仲有好多形形色色嘅活動畀大家參與，例如星期二請左毛姨姨教英文

咁遲出post因為想係港島區手足同聽日活動宣傳之間取平衡，請各位見諒

舊post如下：

［突發］埋大9.9 吹大雞鏈住理

幫推

推

聽朝仲有個聯校人鏈
早返果d同我去啊！！！！！

Push

埋大護理好波

721 831 pish

再講多次無論你係速大，CC甚至只係平時返工經過紅隧口
以上活動全部都可以參加！！！

push

埋土

九龍區一大

心動不如行動

埋大

Tui

721 831

埋大load 左一秒

Five demands,not one less.

推上熱門

推爆佢老母

推爆佢！

召喚埋土仔

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

再推

幾點完?放工想過黎

Suppose 1730完

Pishhhhhh

1730??

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

推!!!

自推

1800開波1730完?

1930/2000啦我諗
另一位巴打講1730係講開學禮姐

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

埋土仔 push

9/10

10/10

放工睇下黎唔黎到，係附近返工

利申：poly grad

pish

推呀 埋大mon po狗呢

到時見！

唔理LU 放工撲過黎

連post都冇人推，聽日又要柒了

今日啊！！！

埋大仔！

推

社科人，今天下午2:00 見

兩點見！

埋大仔9月9 full schedule ah

召集所有埋大仔

打工仔校友表示好想翻黎
但6點鐘開波，有冇諗我地感受

6點集合咋！趕唔趕得切

埋土一推

埋大仔！！我今日要見到你地每一個！！

埋大要人！
8fac都要！！！

推爆佢

埋大要人呀！

放工食埋飯7點幾8點係咪完左

。

p

Nursing行動開始！

咁多人行過都唔黎？

推，埋大人join

1318 現場有約100人 大部分nursing
其他埋大仔呢？！

推上去

兩點正開學禮

召喚埋大仔

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

6點半先黎到 未完掛

陳沛然醫生到左喇 快來

目測現場人數超過250人

6點半開學禮完左 可以參加人鏈！

推！

鄺仔出場

收工到但準時唔到6點
求你等埋我呢d埋大舊生

人鏈等你！

Ok 希望夠人去到舊hell

今日超過600人參加開學典禮
人鏈需要更多手足

準備出門口